黑豹定猿人爭霸戰好睇

兩套好似一樣

正皮：猿人
負皮：黑豹

力架力架

黑人爭霸戰

黑豹用真猩猩拍 猿人爭霸戰用電腦特技
所以黑豹好睇啲